################
SERVICE CONSULTÉ
################

Description
===========

C'est le profil utilisé pour les services consultés. Il va leur permettre :

- de répondre directement depuis le logiciel aux consultations de service qui leurs sont adressés ;
- de voir les avis qui avaient été rendus ;
- de faire des exports CSV ;
- de visualiser les DA sur lesquels ils ont été consultés ;
- de visualiser les pièces sur lesquels ils ont été consultés.


L'utilisateur qui a ce profil doit forcément être rattaché à un ou plusieurs services pour pouvoir visualiser des dossiers et des demandes d'avis.


Fonctionnalités disponibles
===========================

Tableau de bord
---------------

Tableau de bord innaccessible : redirection automatique vers la liste des demandes d'avis en cours.

.. _profil_service_consulte_rubrique_autorisation:

Menu
----

.. image:: a_menu_consu.png

Rubrique *Autorisation*
-----------------------

*Dossiers d'autorisation*
#########################

- Visualiser la liste des dossiers d'autorisation sur lesquels un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Accéder à la fiche de visualisation du dossier d'autorisation.

  Action(s) disponible(s) par onglet :

  - *Dossier d'autorisation* :

    - Visualiser les données techniques (CERFA) en cours de validité
    - Visualiser les lots
    - Visualiser les décisions prises sur les dossiers d’instruction

  - *Pièce(s)* :

    - Visualiser la liste des pièces du dossier d'autorisation
    - Télécharger le fichier d'une pièce
    - Télécharger toutes les pièces du dossier d'autorisation

.. _profil_service_consulte_rubrique_demande_avis:

Rubrique *Demandes D'avis*
--------------------------

*Demandes en cours*
###################

- Visualiser la liste des demandes d'avis en cours sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Accéder à la fiche de visualisation d'une demande d'avis en cours sur laquelle un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Télécharger au format CSV la liste des demandes d'avis en cours sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.

  Action(s) disponible(s) par onglet :

  - *Demande d'avis en cours* :

    - Visualiser les informations de la demande d'avis
    - Visualiser les principales caractéristiques du projet
    - Rendre un avis
    - Visualiser la demande d'avis au format PDF
    - Marquer un dossiers
    - Dé-marquer un dossier

  - *Pièce(s)* :

    - Visualiser la liste des pièces
    - Télécharger le fichier d'une pièce
    - Télécharger toutes les pièces


*Demandes passées*
##################

- Visualiser la liste des demandes d'avis passées sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Accéder à la fiche de visualisation d'une demande d'avis passée sur laquelle un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Télécharger au format CSV la liste des demandes d'avis passées sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.

  Action(s) disponible(s) par onglet :

  - *Demande d'avis passée* :

    - Visualiser les informations de la demande d'avis
    - Visualiser les principales caractéristiques du projet
    - Visualiser les informations du retour d'avis
    - Télécharger le fichier joint au retour d'avis
    - Visualiser la demande d'avis au format PDF

  - *Pièce(s)* :

    - Visualiser la liste des pièces
    - Télécharger le fichier d'une pièce
    - Télécharger toutes les pièces


*Exports*
#########

- Visualiser la liste des demandes d'avis sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Accéder à la fiche de visualisation d'une demande d'avis sur laquelle un des services de l'utilisateur a été consulté.
- Télécharger au format CSV la liste des demandes d'avis sur lesquelles un des services de l'utilisateur a été consulté.

  Action(s) disponible(s) par onglet :

  - *Demande d'avis* :

    - Visualiser les informations de la demande d'avis
    - Visualiser les principales caractéristiques du projet
    - Visualiser les informations du retour d'avis
    - Télécharger le fichier joint au retour d'avis
    - Visualiser la demande d'avis au format PDF

  - *Pièce(s)* :

    - Visualiser la liste des pièces
    - Télécharger le fichier d'une pièce
    - Télécharger toutes les pièces
